林鄭聽日會到沙田石門

岩岩朋友send比我

11/10 夜晚6點
鄉議局就職典禮
林鄭會係到
地點：石門安睦街鄉議局大樓

利申：未Fact Check

早幾日見仲裝修緊wor

自推

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

Up

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

堅

沙田

係石門番工
已收到order聽日要收4點

係真🤭
我本身聽日要去附近返工但臨時取消左

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

今日開翻啦唉

收工要去支持下

推

推~